［喪屍/人性/有甜］- 屍•家•馬鞍山 4（逢一至六每日更新）

人類在突如其來的災難𥚃，是怎樣掙扎求存？人性，又會否因為社會秩序的崩壞而扭曲？

一個人們在喪屍災難來臨後的故事，集恐怖，災難，社會，人性，愛情於一身。究竟主角Roy能否逃過這次災難，他又會否出賣自己的人性來換取存活？

新手上路，請多多支持。
逢一至六每日更新。

《本故事純屬虛構 如有雷同實屬巧合》

==================
警告︰此文章只適合十八歲或以上人士觀看。此文章內容可能令人反感；不可將此文章的內容派發、傳閱、出售、出租、交給或借予年齡未滿18歲的人士或向該人士出示、播放或放映。

LEGAL DISCLAIMER WARNING: THIS ARTICLE CONTAINS MATERIAL WHICH MAY OFFEND AND MAY NOT BE DISTRIBUTED, CIRCULATED, SOLD, HIRED, GIVEN, LENT, SHOWN, PLAYED OR PROJECTED TO A PERSON UNDER THE AGE OF 18 YEARS.

報到先

Sorry，開錯 post，正確地方...

屍•家•馬鞍山 5

lm

支持

樓主 加油